《刀劍神域》亞絲娜、《神曲奏界》克緹聲優戶松遙 宣布結婚消息

過去曾飾演包含《刀劍神域》亞絲娜等……多個角色，日本知名聲優 戶松遙，今（11）日於個人的官方 blog 上，宣布了結婚消息。

戶松遙為日本知名聲優，曾飾演像是《神曲奏界》克緹、《刀劍神域》亞絲娜、《出包王女》菈菈、《我們仍未知道那天所看見的花名。》安城鳴子、《DARLING in the FRANXX》02 等……眾多角色，至今在業界仍十分活躍。而她今日於個人的官方 blog 上公開了結婚消息，對象為一般男性。

根據戶松遙表示，由於她很喜歡「1」這個數字，加上今天也是好日子的關係，因此就選在這個結合了 3 個她喜好數字的這一天結婚。雖然尚有許多不成熟的地方，但不論何時都會做自己，建築一個擁有開朗笑容的溫馨家庭。

從 16 歲就開始從事聲優的戶松遙，不僅充實著過著每一天，也獲得了許多工作經驗及機緣。為此她也十分感謝，並表示今後在為人及演員上將會持續精進，並且對於從以前到現在一直支持著她的家人、朋友、工作夥伴、以及粉絲們抱持著感恩的心，持續在工作上努力。

咁桐人幾時結婚呀

見到topic忽然間又想睇多次神曲奏界

抄po 等收6c信

sor，無睇到有人出左
台主比次機會

咁係咪11月11結婚

神曲奏界第2季明顯差週第1季

黑提

搏攞膠
完BLOCK,再見

人家些牙新聞又唔係膠post洗版，咪嘈啦

佢洗我版我咪洗返佢版囉，就係咁簡單

唔講仲以為個台係你開